公道少少，救警個cctvb攝記有份救墮橋𡃁仔

「...後來，更知道救了警察的攝記，就是前一天有份伸手把差點在上水墮橋的16歲少年拉上來的同一人．記者們都認同，少年跌落橋，如果你剛巧在旁，伸手救是合乎情理，那是一條人命．警察被圍打至重傷，情況就更複雜．而諷刺是，出手救人的攝記，乃是今場運動中被狠批「出賣港人」的傳媒機構．」

呢個攝記示範到咩叫中立
有生命危險既示威者同警犬都照救
但HKVDC_2017你咁開post做鳩人會否太仆街

CCTVB攝記疑放棄傳媒中立，違返專業介入衝突護黑警

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

記者點都有d人性既。不過cctvb無得洗底架喇

唔係噃，cctvb話佢靚仔係警察救架

公乜撚野道？正常人類行為，唔係話靚仔，就算廢老藍絲跳橋我都會拉撚住佢

now個cam man睇住cctvb攝記棄機救人

真？有無片先

好啦好啦 就當真係TVB 棄cam救
咁袁志偉都係選擇報話係狗救
自己上頭選擇咁報 怪就怪袁志偉
底唔係咁洗

明白的
純粹想講返個攝記兩邊都有救
仲開post屌佢呢個舉動唔中立
實在太仆街

我再講清楚少少
個𡃁仔唔只警察救
個攝記都有份

有隻狗話想打死人 好驚

Fact checked?

想講 一直屌cctvb係佢地最後剪片出街偏幫政府 而唔係前綫記者 搞返清楚先

出黎打

呢條link既comment(1樓cap圖)

上水嗰單其實好難有片清楚影到曬邊個有份救
只可以靠人證

支持樓主

屌你咪fact check左係無份救囉 又回帶

同意的

又識 又係咁
我夠識林鄭 係佢救橋個𡃁仔嫁

where？

保護警察的記者

3毛開始做野想幫tvb洗白

講到佢自己讀過書咁
勁撚多錯別字

人地大學講者都咁講
佢可信性會唔會高d？

我屌你老母啦, 無片無相
個日我見到係IRON MAN救佢嘅!
仲有阿拉丁神燈係後面歌舞表演, NASA火箭倒數升空!

我都有1000萬個獨立消息來源, FACT CHECK好哂
聽閒呀, 朋友講, 內部人仕, 爆料熱線, 都係話我知個日有IRON MAN救佢

我記得前日有個post好似有條link係救人個記者自己係fb講, 有冇人查下果個係唔係tvb攝記?

唔好意思
利申: 大學講者, 飛行教練, IRON MAN朋友, 阿拉丁神燈持有人
可信性好高

想講 一直打人既係防暴,係街抄牌個阿sir係無辜 搞返清楚先

屌你個戇鳩仔知唔知咩叫共孽明知服務緊既團隊有幾邪惡都唔劃清界線,繼續為虎作倀,仲可以係無辜?

呢啲叫平庸之惡,搵食啫犯法呀你當係大撚晒?

請Share!!!

【警察家屬烽煙：當權者想有人入浩園】

警察家屬李太打上今早D100《風波裏的茶杯》，認為警察員佐級協會的聲明不可忽視，是「求救訊號，嗌緊SOS」，又認為當權者的確想有人死，而且是最想有人入浩園，借勢番盤。李太奉勸各前線警員毋忘保護市民的初心，不要變成屍骸被人踩住上位。

Source?????

CCTVB報埋D報導係染紅嘅

我當TVB記者赤子之心, 佢係中立咁去拍野, 但剪輯個條友係染紅
就算你拍到差佬殺人, TVB都可以唔報出去

如果你仲有良知, 作為一個記者, 應該唔好再幫TVB去拍攝
等佢新閒台再無料可以報出去

但TVB記者無咁做, 佢繼續幫剪輯個班人提供資料
你同我講俾公道佢? 佢連做一個記者既良知都無, 算吧啦

背後殺咗千千萬萬個人
救一個人就可以抵消佢做嘅所有錯事?
仲要個個都係聽閒, 有消息話佢救人, 就想幫TVB班仆街洗底? 收收皮先啦

佢個人有人性，但個台冇

將記者呢個人本身同個電視台分返開

個垃圾電視台決定人係黑警救

請各位做好隨時被顏射的準備

人性
大家要記住人性

早兩日就不斷有人開po講係狗救佢
今日就到TVB cam man

真係咁撚有良心就跳糟/轉行啦,當佢地係天真嬌唔知拍完啲嘢會點用?

真係咁等錢洗繼續幫cctvb打工,咪食得鹹魚抵得渴,扮咩可憐

又要做老舉又要貞節牌坊

救人呢個行為都要分黃藍？政見唔同就死不足惜？
任何資訊都係資訊，不利你嘅資訊就唔俾提供報導？
你真膠定支共呀好難分喎

有份

起碼唔似金盈咁雞性上腦

大量三毛警犬上水求轉民意

自己睇路啦

應該係呢個, 係咪tvb攝記?

依家啲人係屌緊tvb新聞剪接技巧出眾囉。

冇人怪啲現場記者。

所以謂人皆有不忍人之心者：今人乍見孺子將入於井，皆有怵惕惻隱之心；

拉人之後話救人

大把人叫佢地辭職，仲類比佢地係軍火商喎

叫佢哋改邪歸正啫

收皮啦

咁我都係屌鳩有人出post話救人唔中立姐

任何資訊都係資訊，不利你嘅資訊就唔俾提供報導？
宜家係講緊佢提供嘅報導係不失報導
你就同我講係"不利你嘅資訊"

不失報導, 惡意剪輯咗應該要如實報導嘅野
TVB就係剪輯哂警察亂打人嘅片, 無報到
不利我嘅資訊? 何來有不利我?

回應你(你真膠定支共呀好難分喎):
共狗又想係連登做野? 收到錢未呀?

係，真係要公平少少，唔好雙重標準，俾社會覺得連登仔係失去理性既人

可能大家都眼火爆啦。所以聽到係tvb係咪都屌咗先

有待證實

公道少少俾正評
其實唔理咩立場，性質，救人都係人性表現！

不過都係回頭是岸！！

佢都無番學梗係唔識啦
可唔可以叫毅進仔讀好啲書先

一係唔用符號，一係用錯符號，點搞

kk1398唔駛理啦

【嚴重宣傳不足】7.28將軍澳 反紅媒反TVB遊行

再公道啲，大家投下票，會唔會寧願無哂警察同 TVB

正 : 無哂
負皮 ：要警察 或 TVB 救人

就算tvb記者幫我地擋子彈
佢地仍然係政府既走狗
除非報告真相，唔係就繼續做狗

無任何同情既餘地

可以跟據你既定立場咁去報導唔係就係新聞自由最基本嘅定義？對於有失實報導應該係投訴而唔係係連登攻擊下話，嗱 or email下tvb? file左個投訴我地再討論，好無？

係就快啦

打到市民殘哂再去醫院拉人咪叫人性囉

投訴一直都有做, 但結果都係無變

你所有嘅解釋, 同叫我去投訴警察一樣
所有審核嘅部門, TVB自己, 都係染紅嘅人, 佢地都無理會過D投訴
想救TVB? 下次啦哥哥仔

宜家唔係要佢跟據我定嘅立場去報
而係TVB無報導成件事件嘅所有, 反而係剪輯咗事件既片段誤導其他人

我點解釋你都只會係反駁架啦, 無計
明眼人都知TVB係紅媒, 你都仲可以否認佢唔係失實報導
仲可以話呢D失實報導係報導自由

推

我當救靚仔果單係真，咁咪打個和，但幫tvb打工都係仆街

想公道啲咩 公道係邊？辭職我就話你啦

仆街 咪721住啦 今晚要人呀

唔好搞鳩人啦
至少佢都救過我地手足